\begin{appendix}

\chapter{Términos, Condiciones y Políticas de Privacidad}
  Los Términos, Condiciones y Políticas de Privacidad fueron cedidos por la empresa ``Con quien
  viajo'' (http://www.conquienviajo.com.ar/). A partir de su versión, se hizo una adaptación de acuerdo
  al los requerimientos del presente proyecto.

  \subsubsection*{1 CONDICIONES GENERALES}

    Las presentes condiciones generales de uso regulan la relación contractual por
    medio de la cual los particulares (en adelante “usuarios”), acceden a los
    contenidos de VACAMU así como a los servicios prestados  y puestos a
    disposición por Julio Lucero y Javier sañudo, con sede legal en 9 de Julio
    1234 piso 5 Dpto. “A” mediante del sitio web www.vacamu.com.ar  (en adelante
    “sitio web”, “sitio”).

    La aceptación de las presentes condiciones implica el conocimiento absoluto de
    las mismas y el pleno consentimiento, sin reserva alguna, respecto de la
    integralidad de la contratación del servicio, así como las futuras
    notificaciones que se realicen en virtud de las mismas. En caso de encontrarse
    en disconformidad con los términos y condiciones aquí establecidos y
    detallados, deberá abstenerse de utilizar el Sitio, y/o todos los servicios
    presentes y futuros brindados por los mismos; caso contrario su uso podrá ser
    considerado no autorizado por el proveedor.

    Asimismo, el consentimiento vertido sobre estas condiciones de uso, es
    extensible a la utilización de los teléfonos, direcciones de correos
    electrónicos y/o cualquier otro mecanismo que al momento de la suscripción o
    en el futuro, el Usuario ponga a disposición de Vacamu con fines de
    información, notificación y publicidad respecto de los servicios brindados.

    Los servicios del Sitio y las notificaciones que Vacamu realice a través de
    cualquier medio puesto a disposición por el Usuario, son prestados únicamente
    con el fin de asistir a los Usuarios a:
    a- obtener información sobre venta de hacienda y usuarios registrados;
    b- conectar a los usuarios entre si, a fin de que aquellos puedan ponerse en
    contacto, mediante el acceso a opiniones de terceros usuarios, y mediante el
    envío de comunicaciones entre usuarios  a través de cualquier medio externo al
    sitio.
    c- como medio de comunicación, información y publicidad entre Vacamu,
    Usuarios,  Agropecuarios y Productores.

  \subsubsection*{2. TERMINOLOGIA}

    Usuario: es toda persona que se registre en el Sitio Web, a fin de hacer uso
    de los mismos.
    Publicación: es la información que publican los usuarios sobre la oferta de un
    determinado lote de hacienda.


  \subsubsection*{3. REGISTRO Y USO DEL SITIO}

    Los Usuarios, al momento de creación de la cuenta para su registro en el
    Sitio, deberán contar con la capacidad legal para suscribir y ejecutar la
    contratación del servicio y su uso, de conformidad con todos los términos y
    condiciones aquí establecidos.

    Queda prohibida la registración como Usuarios de cualquier persona menor de
    edad, al momento de la creación de la cuenta. Los Usuarios que no tengan al
    momento del registro la mayoría de edad, deberán contar con el consentimiento
    y asistencia de sus representantes legales; y éstos autorizar la difusión de
    los datos personales necesarios y específicamente requeridos por el sistema
    para ser puestos a disposición de los administradores.

    Vacamu presume precisa, actual, completa, veraz y fidedigna toda la
    información que los Usuarios, provean al Sitio al momento de la registración.

    Las cuentas son de carácter personal y exclusivo, de modo que su uso queda
    absolutamente limitado a su titular, el cual será responsable por el mismo; de
    la misma manera deberá responder en el caso que autorizara, a pesar de su
    expresa prohibición, el uso por parte de terceros distintos de su persona.

    Vacamu reserva para sí el derecho de requerir por vías de acción legal, a
    solicitud personal, documentación complementaria con la finalidad de
    identificar a los Usuarios  o verificar su información personal.

    Los Usuarios, son responsables por el uso exclusivo de sus contraseñas o
    password. Vacamu no se responsabiliza por los daños derivados de la pérdida o
    mal uso de las mismas.

    Vacamu se reserva el derecho a discreción de limitar o restringir el acceso al
    Sitio, y/o a todos los servicios similares, derivados o futuros vinculados a
    los mismos, en cualquier momento; con o sin razón, es decir, como consecuencia
    de conductas violatorias de las disposiciones de uso aquí detalladas o
    contrarias al espíritu de las mismas, o sin motivo alguno.

    La transmisión, reproducción, copia, publicación o redistribución del
    contenido del Sitio sin previa autorización por escrito de Vacamu, bajo
    cualquier modo, se encuentra estrictamente prohibida.

    Vacamu se reserva el derecho a modificar, transformar, alterar, suspender o
    cerrar, de forma permanente o provisoria, los contenidos y funcionalidades
    tanto del Sitio.

    La información y los contenidos del Sitio y demás servicios, dispositivos o
    medios presentes y futuros vinculados a los mismos, así como la
    infraestructura utilizada para proveer el servicio y disponer de los
    contenidos, es propiedad exclusiva de Vacamu. Por lo tanto, queda expresamente
    prohibido la modificación, copia, distribución, transmisión, publicación,
    reproducción, transferencia, venta y otorgamiento de licencia alguna sobre
    toda información, software, productos o servicios obtenidos del Sitio o
    cualquier otro medio de información o comunicación utilizado por Vacamu.

    De la misma manera queda expresamente prohibido:

    acceder, monitorear o copiar cualquier contenido o información del Sitio
    utilizando un robot, ''araña'', ''scraper'', o cualquier otro medio automático o
    proceso manual para cualquier fin sin nuestro expreso permiso escrito;


    violar las restricciones de cualquier encabezado excluyendo robots en el Sitio
    o evitar cualquier otra medida utilizada para prevenir o limitar acceso al
    Sitio;


    realizar cualquier acción que imponga, o pueda imponer, conforme nuestra
    opinión discrecional, una carga irrazonable o desproporcionada en nuestra
    infraestructura;


    enlace directo a cualquier parte del Sitio por cualquier razón sin nuestro
    expreso consentimiento escrito;


    ''frame'', ''mirror'' o de cualquier otro modo incorporar una parte o todo el
    Sitio dentro de cualquier otro sitio sin nuestro previo expreso
    consentimiento; o


    intentar modificar, traducir, adaptar, editar, desensamblar, descompilar o
    realizar ingeniería inversa cualquier programa de software utilizado por
    Vacamu en relación con el Sitio

  \subsubsection*{4. OBLIGACIONES, RESPONSABILIDADES Y RIESGOS DE USUARIOS}

    Los Usuarios realizan el uso del servicio por libre consentimiento, y a propia
    voluntad, y reconocen y aceptan las responsabilidades por el uso del Sitio.


    intentar modificar, traducir, adaptar, editar, desensamblar, descompilar o
    El Usuario o Pasajero reconoce y declara que es consciente de todos los
    riesgos que implica el uso del Sitio, comprometiéndose a tomar los recaudos
    necesarios, y de acuerdo a los usos y costumbres.


    intentar modificar, traducir, adaptar, editar, desensamblar, descompilar o
    El usuario reconoce y acepta que Vacamu no realiza ninguna selección de las
    publicaciones que se registren en el Sitio, no tiene obligación alguna de
    evaluar su idoneidad y  veacidad. El Usuario reconoce que la totalidad de los
    datos proporcionados por los demás Usuarios, son de responsabilidad exclusiva
    de éstos. La aceptación de estos Términos y Condiciones por parte de los
    Usuarios, implica el reconocimiento de que Vacamu carece de toda participación
    en la relación contractual entre los demás Usuarios.

  \subsubsection*{5. SANCIONES}

    Vacamu podrá notificar, suspender o cancelar, temporal o permanentemente, la
    cuenta de cualquier Usuario en cualquier momento, e iniciar acciones legales
    en los siguientes casos:
    Cuando se violaren cualquiera de las representaciones, garantías y
    obligaciones contenidas en estas disposiciones o cualquier otra política
    interna adyacente a las mismas;


    Ante cualquier situación de prácticas o actividades engañosas o fraudulentas;

    Cuando Vacamu considere concluyentemente que las actividades o acciones han
    causado o pueden causar daños a las demás cuentas de registro o a sus
    titulares, o al equipo de Vacamu.


    Los Usuarios, no tendrán derecho alguno a indemnización o compensación por la
    cancelación o suspensión de las cuentas que posean en el sistema.


  \subsubsection*{6. RESPONSABILIDAD}

    En relación a la publicación de haciendas, Vacamu deja expresamente
    establecido que no constituye ni provee un servicio de compra y/o venta,
    entendiendo éste un servicio público de venta y compra de ganado, regulado y
    dispuesto por normativa local vigente en cada jurisdicción. El servicio
    brindado por Vacamu se limita a poner a disposición de Usuarios
    infraestructuras de comunicación mediante el Sitio Web, con el fin de
    facilitar la comunicación y conexión entre usuarios; es decir, operando como
    una tecnología intermediaria para la optimización del servicio. Por lo tanto,
    no podrá entenderse en ningún caso que:
     a- Vacamu provee servicios de compra y/o venta;
     c- Los usuarios estén afiliados a Vacamu;
    d- Vacamu tenga relación directa alguna con los Usuarios, y no responderá por
    el accionar de los mismos, ni por los servicios que los éstos presten a los
    demás usuarios/


    Se entiende entonces, que Vacamu no será responsable por acto alguno cometido
    por cualquier Usuario, de ningún contenido, en uso del sitio; así como tampoco
    responderá por las consecuencias tanto civiles como penales en las que
    derivaran los mismos.


    Los datos de las Publicaciones son provenientes de datos proporcionados por
    los propios Usuarios. Eventuales cambios o errores no son responsabilidad de
    Vacamu, quien se limita a transmitir información provista por otros.


    El uso de los servicios presentes y futuros brindados por Vacamu son
    entendidos por éste como ejercidos de buena fe, y conforme a moral y las
    buenas costumbres.


    La información, software, productos y servicios publicados en el Sitio pueden
    incluir errores e inexactitudes; Vacamu no garantiza la exactitud de los
    mismos, y se libera de toda responsabilidad por, cualquier error o inexactitud
    relativa la información y descripción de una Publicación en el Sitio.


    Cualquier comentario u otros materiales mostrados (posteados) no están
    destinados a ser un asesoramiento basado en el cual se pueda tomar decisiones.
    Asimismo, El Sitio no efectúa recomendaciones de tipo legal o personal y los
    contenidos vertidos en los mismos no deben ser tomados como consejos o
    soluciones de índole legal o de ninguna otra índole por parte de Usuarios o
    visitantes. Por lo tanto, Vacamu no será responsable por ningún daño que
    resulte de la toma de decisiones por parte del Usuario o cualquier visitante
    del Sitio, o cualquier tercero que hubiere conocido la información mostrada en
    el Sitio, basada en dicha información.


    Vacamu no realiza declaración u otorga garantía alguna sobre la adecuación de
    la información, software, productos y servicios contenidos en el Sitio (el
    ''Contenido del Sitio''), o cualquier parte del mismo, para cualquier fin en
    particular, y la inclusión u ofrecimiento de productos o servicios en el Sitio
    no constituye una recomendación de dichos productos o servicios por Vacamu.
    Dicho Contenido del Sitio se presenta conforme fuera obtenido de los Usuarios,
    y no incluye ninguna garantía de ningún tipo.


    La información contenida en el Sitio proviene de varias fuentes, entre las que
    se cuentan los propios Usuarios del Servicio. Dicha información no puede
    considerarse exhaustiva, completa, o que satisfará todas las necesidades del
    Usuario. En su gran mayoría, esa información está meramente destinada a
    permitir al Usuario el acceso a una mayor cantidad de datos sobre el tema de
    su interés, los que generalmente son provistos por éstos mismos o por terceros
    (los cuales se constituyen en únicos garantes y responsables por la veracidad
    y la fidelidad de la información que proporcionan) por lo que se sugiere la
    lectura con especial cuidado estos Términos y Condiciones, sin perjuicio de lo
    cual se reserva el derecho de bloquear el acceso o de eliminar cualquier
    comunicación o material que considere: a) abusivo, difamatorio, obsceno, falso
    o engañoso, b) violatorio de propiedad intelectual de un tercero, o c)
    violatorio de las disposiciones contenidas en el presente documento.


    Vacamu no realiza declaración alguna en relación a que el Sitio, sus
    servidores o cualquier mail o contenido enviado por éstos, se encuentran
    libres de virus u otros componentes dañosos. Hasta el máximo límite permitido
    por la ley, Vacamu se libera de responsabilidad y no realiza declaración u
    otorga garantía alguna en relación con la información, software, productos y
    servicios, incluyendo cualquier declaración o garantía sobre sus condiciones
    de comercialización, capacidad para cumplir un propósito determinado, y su
    titularidad.


    Vacamu tampoco realiza declaración o garantía alguna sobre la exactitud del
    Contenido del Sitio.


    Ninguno de los presentes Términos y Condiciones puede excluir o limitar la
    responsabilidad de Vacamu por (i) muerte y daños personales causados por
    negligencia; (ii) fraude; (iii) dolo o culpa grave; o (iv) cualquier
    responsabilidad que no puede ser excluida conforme a la ley.


    Sujeto a lo establecido anteriormente, los particulares que deseen registrarse
    acuerdan usar el Sitio y recibir el contenido a su propio riesgo y bajo
    ninguna circunstancia Vacamu (sus directores, gerentes, apoderados y
    afiliadas) serán responsables por cualquier daño o pérdida directa, indirecta,
    casual, mediata o inmediata, daño moral, lucro cesante, pérdida de datos,
    contratos, dinero o cualquier tipo de daño, o en cualquier forma relacionada
    con su capacidad de acceso a este Sitio, su uso, su incapacidad de acceso a
    uno o ambos de ellos o una demora en el mismo, y el posteo de Contenido
    (incluyendo, sin limitarse a ello, la toma de decisiones basada en las
    opiniones que aparezcan en el Sitio; virus, información, software, enlaces,
    productos, y servicios obtenidos a través del Sitio o existentes en virtud de
    su acceso a, uso de, y posteo de información en el Sitio).


    Los Términos y Condiciones y las limitaciones y exclusiones de responsabilidad
    descriptas anteriormente no afectan derechos legales que no puedan ser
    excluidos bajo la legislación vigente. La limitación de responsabilidad
    descripta anteriormente meramente refleja la atribución de riesgos que acepta
    cada parte de este Contrato.


    Vacamu no garantiza que el sistema esté disponible sin interrupciones y que
    esté siempre libre de errores, y por lo tanto, no se responsabiliza por el
    daño causado a los Usuarios.


    De igual manera, Vacamu no se responsabiliza por los posibles daños o pérdidas
    causadas a las computadoras, Smartphones o teléfonos celulares, o dispositivo
    electrónico alguno, como resultado del uso del Sitio Web.


    Los Usuarios registrados se comprometen a indemnizar debidamente a Vacamu y a
    sus representantes de cualquier reclamo, demandas, pérdidas,
    responsabilidades, costos, daños emergentes y lucro cesante, incluyendo
    honorarios contables y legales,  y costos judiciales en que se incurrieran por
    daños, como consecuencia de:
    El incumplimiento de las condiciones del presente contrato, y/o los documentos
    relacionados con el presente, por parte de Usuarios;
    El incumplimiento de cualquier ley o los derechos de terceros por parte de
    Usuarios; y
    El uso del Sitio y/o todos los dispositivos, presentes o futuros derivados de
    Vacamu.


  \subsubsection*{7. POLITICA DE PRIVACIDAD Y USO DE DATOS PERSONALES}

    El uso de los servicios disponibles a través del Sitio, implica la aceptación
    y consentimiento de Usuarios, para que Vacamu pueda disponer y procesar la
    información personal. Vacamu presume que toda información o contenidos
    proveídos por los mismos es correcta.


    Vacamu recaudará, almacenará y podrá transmitir o poner a disposición a un
    tercero, los datos y la información proporcionados por el Usuario en el
    registro del Sitio Web  -o aquellos que luego de la registración o en el
    futuro sean requeridos por Vacamu-, no limitando la ubicación, el nombre
    completo, apellido, foto de perfil, email; así como todos aquellos que se
    consideren necesarios para el mejor funcionamiento del servicio.


    Vacamu implementa medidas de seguridad adecuadas para salvaguardar y ayudar a
    prevenir el acceso no autorizado, modificación, divulgación no autorizada o el
    retiro sin autorización de cualquier información recolectada.

    Vacamu no será responsable de ninguna pérdida de datos del usuario, como
    resultado de buena fe, por fuerza mayor que se produjo a causa de las
    invasiones al Sitio Web o cualquier software vinculado al sistema, y violación
    de la seguridad de terceros no autorizados.


    El contenido ingresado a Vacamu por parte de los Usuarios a fin de utilizar el
    servicio podrá ser compartido con socios comerciales de Vacamu a fin de
    realizar acciones comerciales, publicitarias y/o de marketing.

  \subsubsection*{8. UTILIZACIÓN DE AREAS INTERACTIVAS}

    Se aconseja a todo Usuario, notar que mediante el envío de contenido al Sitio
    mediante mensajes de texto, mail, postings en el Sitio o por cualquier medio,
    incluyendo críticas, preguntas, comentarios, sugerencias, ideas o similares
    contenidas en cualquier envío (todos ellos, conjuntamente, ''Envíos''), se
    otorga a Vacamu un derecho no exclusivo, libre de regalías, perpetuo
    transferible, irrevocable y total para:
    a- usar, reproducir, modificar, adaptar, traducir, publicar, crear trabajos
    derivados de, y mostrar públicamente y realizar cualquier Envío en todo el
    mundo a través de cualquier medio existente o a crearse; y
    b- usar el nombre que Usuarios realizan en conexión con ese Envío. Mediante
    las presentes disposiciones se acepta y declara reconocer la capacidad de
    Vacamu de optar o no por atribuir a sus correspondientes emisores los
    comentarios o críticas, a sola discreción.


    Asimismo los Usuarios registrados, otorgan a Vacamu el derecho a llevar
    adelante acciones legales contra cualquier persona o entidad que viole sus
    derechos o los de Vacamu en virtud de un incumplimiento de este Contrato.
    Usuarios registrados reconocen y aceptan que los Envíos no son confidenciales,
    y que no poseen ningún derecho de propiedad sobre los mismos. Vacamu no edita
    o controla los Mensajes de Usuarios mostrados (posteados) o distribuidos en el
    Sitio  incluyendo, aquellos recibidos mediante mensajes de texto, salas de
    chat, boletines informativos o cualquier otro foro de comunicación, y no será
    bajo ningún concepto responsable u obligado por dichos Mensajes de Usuarios.


    El Sitio pueden incluir foros de discusión, boletines, servicios de críticas u
    otros fórums en los cuales los Usuarios o terceros pueden mostrar (postear)
    críticas sobre experiencias en viajes u otro contenido, mensajes, materiales u
    otros elementos del Sitio (las ''Áreas Interactivas''). Si Vacamu provee dichas
    Áreas Interactivas, el Usuario será el único responsable por su uso, y lo hará
    a su propio riesgo. Mediante el uso de las Áreas Interactivas, el Usuario
    expresamente acepta no mostrar (postear), subir (upload), transmitir,
    distribuir, guardar, crear o de cualquier modo publicar mediante el Sitio lo
    siguiente:


    cualquier mensaje, dato, texto, música, fotos, gráficos, códigos o cualquier
    otro material (''Contenido'') que sea falso, ilegal, engañoso, calumnioso,
    injurioso, difamatorio, obsceno, pornográfico, indecente, sugestivo, acosador,
    o que provoque acosamiento, amenazante, invasivo de la privacidad, abusivo,
    fraudulento u objetable de cualquier otro modo;
    Contenido que sea ofensivo a la comunidad online, tal como contenido que
    provoque racismo, discriminación por cualquier razón, odio, o daño físico o
    moral de cualquier tipo hacia cualquier grupo o persona;
    Contenido que constituya, promocione, incite o provea instrucciones para una
    conducta ilegal, un delito penal, cree una contingencia civil, viole los
    derechos de cualquier persona en cualquier país del mundo, o que de cualquier
    otra forma cree una contingencia o viole una ley municipal, local, provincial,
    nacional o internacional;
    Contenido que provea instrucciones para realizar actividades ilegales tales
    como hacer o comprar armas ilegales, violar la privacidad de las personas, o
    proveer o crear virus informáticos;
    Contenido que viole una patente, marca, diseño industrial, secreto industrial
    o cualquier otro derecho de propiedad intelectual o industrial de cualquier
    persona. En particular, contenido que promueva una copia ilegal o no
    autorizada de los derechos intelectuales o industriales de cualquier otra
    persona, tales como proveer programas piratas de computación o links hacia los
    mismos, proveer información para evitar el funcionamiento de sistemas de
    protección anti-copias, o proveer música o links hacia música cuya transmisión
    no fue autorizada o licenciada;
    Promociones no solicitadas, mailings masivos o spams, transmisión de correo no
    deseado, cadenas de correo, campaña política, propaganda o comerciales, rifas,
    etc;
    Contenido de actividad comercial y/o ventas sin nuestro previo consentimiento,
    tales como concursos, sorteos, trueques, o esquemas de inversión piramidal;
    Información privada de cualquier persona, incluyendo, sin limitación,
    apellido, domicilios, números de teléfono, dirección de mail y número de
    tarjetas de crédito;
    Que contenga páginas restringidas al público o con acceso limitado con claves,
    o páginas ocultas o imágenes (aquellas sin links desde o hacia una página
    libremente accesible);
    Virus, información corrupta o cualquier otro tipo de documentos o files
    destructivos;
    Contenido que no tenga relación con el tema del Área Interactiva en la cual
    dicho contenido es mostrado (posteado);
    Contenido o links que, a sola discreción de Vacamu: a- viola cualquiera de los
    acápites anteriores; b- es cuestionable; c- restringe o inhibe a cualquier
    persona para usar o disfrutar las Áreas Interactivas o el Sitio; o d- pueda
    exponer a Vacamu o sus usuarios a un daño o contingencia de cualquier tipo.


    Vacamu no asume responsabilidad alguna por el Contenido mostrado (posteado),
    guardado o subido (uploaded) por los Usuarios o por cualquier tercero, o por
    cualquier pérdida o daño que dicho contenido pueda provocar, ni es Vacamu
    responsable por errores, difamaciones, calumnias, omisiones, falsedades,
    obscenidades, pornografía o palabras soeces que Usted pueda encontrar. Como un
    proveedor de servicios interactivos, Vacamu no es responsable por las
    declaraciones, opiniones o Contenido enviado por los usuarios en los foros
    públicos, la página personal o cualquier otra Área Interactiva.


    A pesar que Vacamu no tiene obligación alguna de monitorear, editar o
    controlar de modo alguno el Contenido mostrado (posteado) o distribuido
    mediante cualquier Área Interactiva, éste se reserva el derecho, y tendrá
    completa discrecionalidad para ejercerlo, a remover, controlar y/o editar sin
    notificación alguna cualquier Contenido mostrado (posteado) o guardado en el
    Sitio  en cualquier momento y por cualquier razón, y los usuarios son los
    únicos responsables de crear copias de respaldo o reemplazar cualquier
    Contenido que muestren (posteen) o guarden en el Sitio a su costo.


    Si se determina que algún Usuario posee derechos morales al Contenido
    (incluyendo derechos de atribución o integridad), éste declara por el presente
    que:
     a- no requiere que se utilice información personal que lo identifique en
    relación al Contenido, o cualquier trabajo derivado del mismo, o sus mejoras o
    actualizaciones;
    b- no tiene objeciones a la publicación, uso, modificación, borrado y
    explotación del Contenido por Vacamu, o sus licenciatarios y sucesores bajo
    cualquier título;
     c- renuncia a perpetuidad y acuerda no efectuar reclamo alguno en relación o
    afirmar cualquier derecho de autor en el Contenido; y
     d- renuncia a toda acción que pudiera tener frente a Vacamu, sus
    licenciatarios y sucesores bajo cualquier título en virtud de dichos derechos
    morales.


    El uso de las Áreas Interactivas o cualquier servicio brindado por el Sitio
    en violación de mencionado en este apartado, constituye una violación a los
    Términos y Condiciones del Sitio y puede resultar, entre otros, en la
    rescisión o suspensión de sus derechos a usar las Áreas Interactivas y/o el
    Sitio . A fin de cooperar con requerimientos legales de autoridades
    gubernamentales, órdenes judiciales, o para proteger los sistemas de Vacamu o
    sus Usuarios  registrados, o para asegurar la integridad de la operación de
    los negocios y sistemas de Vacamu, éste último puede acceder y revelar
    cualquier información que considere apropiada o necesaria, incluyendo, sin
    limitarse a ello, la información del perfil del usuario (nombre, dirección de
    correo electrónico, etc.), direcciones de IP, información respecto al tráfico
    de datos, historia del uso del Sitio , y Contenido mostrado (posteado), por el
    Usuario. Es derecho de Vacamu revelar cualquier información que tenga
    prevalencia sobre cualquiera de los términos de la Política de Privacidad. Se
    deja constancia que Vacamu, en relación con la información protegida por la
    Ley de Protección de Datos Personales, ejercerá sus derechos bajo el presente
    en cumplimiento de la misma y de sus regulaciones.

  \subsubsection*{9. ENLACES A SITIOS DE TERCEROS}

    El Sitio Web  pueden contener enlaces a sitios operados por terceros no
    relacionados con Vacamu. Dichos enlaces se proveen como referencia únicamente.
    Vacamu no controla dichos sitios y no acepta responsabilidad por su contenido,
    sus políticas de privacidad u otras prácticas que realicen, o cualquier
    pérdida o daño resultante del uso de los mismos. Asimismo, es responsabilidad
    de los Usuario y/o terceros visitantes del Sitio Web asegurarse que los
    enlaces que seleccionen o el/los software que descargue (download) se
    encuentre libre de virus, defectos, troyanos, u otros elementos de naturaleza
    destructiva. La inclusión de enlaces a dichos sitios no implica nuestra
    conformidad con el contenido de los mismos ni asociación alguna con sus
    operadores. En ciertos casos puede ofrecérsele a los Usuarios o visitantes en
    un sitio de un tercero unir (link) su perfil en Vacamu con un perfil en un
    sitio de un tercero. Elegir hacerlo es completamente opcional por su parte, y
    la decisión de realizarlo puede deshacerse -con el sitio del tercero-, en
    cualquier momento.

  \subsubsection*{10. ENLACES DESDE SITIOS DE TERCEROS}

    Los Usuarios pueden proveer enlaces al Sitio, siempre y cuando lo realice de
    una manera legal y que no dañe la reputación  de Vacamu o se aproveche de
    ella, pero no puede proveer enlaces de una forma tal que induzca a terceros a
    considerar que existe cualquier forma de asociación, aprobación o soporte por
    parte de Vacamu a su sitio cuando ello no exista. El Sitio Web de Vacamu no
    puede ser replicado en cualquier otro sitio, ni tampoco pueden los Usuarios
    proveer un enlace a cualquier parte de nuestro Sitio que no sea su página
    principal (homepage). Vacamu se reserva el derecho a retirar la autorización a
    proveer enlace en cualquier momento y sin notificación alguna. El sitio desde
    el cual el Usuario provee enlace a nuestro Sitio debe cumplir con todos los
    estándares de contenido establecidos en estos Términos y Condiciones.

  \subsubsection*{11. DERECHOS DE PROPIEDAD INTELECTUAL}
    Todos los contenidos del Sitio y sus marcas son de titularidad de Vacamu.
    Vacamu no es responsable por el contenido de sitios operados por terceros
    distintos a éste.


    Vacamu, su logo y toda identificación o nombre de productos o servicios
    mostrados en el Sitio son propiedad de Vacamu, o de sus proveedores o
    licenciatarios, y no pueden ser copiados, imitados o usados, en forma parcial
    o total, sin la previa autorización escrita de Vacamu o el titular de los
    derechos intelectuales correspondiente. Adicionalmente, el estilo y diseño del
    Sitio, incluyendo todos los títulos, fonts, headers, gráficos, íconos, es
    propiedad intelectual de Vacamu y no pueden ser copiados, imitados o usados,
    en forma parcial o total, sin la previa autorización escrita de Vacamu.


    Todas las restantes marcas, marcas registradas, nombres de productos y nombres
    de sociedades mencionados en el Sitio  son propiedad de sus respectivos
    dueños. La referencia a cualquier producto, servicio, proceso u otra
    información, por nombre comercial, marca, proveedores, u otros no constituyen
    ni implican un sponsoreo, apoyo o recomendación por parte de Vacamu. Otros
    logos y productos y nombres de compañías mencionadas aquí son de titularidad
    de sus respectivos dueños.

  \subsubsection*{12. POLÍTICA SOBRE CONTENIDOS ILEGALES}

    Vacamu se compromete a revisar y evaluar, y decidir sobre su exclusión de los
    contenidos relacionados al Sitio o  de toda información derivada de quejas u
    objeciones que los Usuarios,   realicen; esto incluye mensajes de usuarios
    posteados en uno o ambos de ellos, así como también todo material o contenido
    del Sitio que a consideración de los denunciantes implique una violación a
    derechos de propiedad intelectual de los mismos. Vacamu se compromete a
    realizar sus mejores esfuerzos para remover dicho contenido ilegal en un plazo
    razonable.


    Virus, Hackers y otros delitos:


    Queda expresamente prohibida la introducción de virus, troyanos, bombas
    lógicas u otros materiales maliciosos o tecnológicamente perjudiciales para el
    Sitio, así como los intento de acceso no autorizado al Sitio , al servidor
    donde el Sitio se encuentra guardado o cualquier servidor, computadora o base
    de datos conectada al Sitio. Queda prohibido de igual manera cualquier tipo de
    ataque al Sitio, de mala fe o por medio de un ataque DDOS.


    El incumplimiento de esta obligación, podrá implicar la comisión en un delito,
    y será debidamente notificado por parte de Vacamu a las autoridades
    correspondientes, con quienes re cooperará para su identificación. En caso de
    incumplimiento, el derecho a utilizar el Sitio  por parte del presunto autor,
    cesará inmediatamente. Vacamu no será responsable por cualquier pérdida o daño
    provocado por un ataque DDOS, virus u otros materiales dañinos tecnológicos
    que puedan infectar computadoras, programas, datos u otro material de
    propiedad de Usuarios, debido al uso del Sitio o debido a las descargas
    (download) realizadas por los mismos, de cualquier material allí incluido, o
    en un sitio cuyo enlace se encuentre en cualquiera de ellos.

  \subsubsection*{13. MODIFICACIONES AL SITIO}
    Vacamu puede modificar, alterar o eliminar estos Términos y Condiciones o una
    parte de ellos en cualquier momento, a su sola discreción, cuando lo considere
    necesario por razones legales, regulatorias o técnicas, o debido a cambios en
    los servicios prestados o en la naturaleza o diseño del Sitio .


    Los Usuarios registrados, por lo tanto, acuerdan estar sujeto a los Términos y
    Condiciones modificados. Vacamu puede modificar, suspender o discontinuar
    cualquier aspecto del servicio prestado a través del Sitio en cualquier
    momento, incluyendo la disponibilidad de algún servicio particular, la base de
    datos o el contenido. Asimismo Vacamu puede imponer límites a ciertos
    servicios o restringir su acceso a todo o parte del Sitio , o cualquier otro
    sitio de Vacamu o sus afiliadas, sin notificación previa y sin que ello
    otorgue derecho a compensación alguna, por razones técnicas o de seguridad, a
    fin de prevenir contra accesos no autorizados, pérdidas de, o destrucción de
    datos o cuando considere, a absoluta discreción que Usuarios,  se encuentren
    incumpliendo cualquiera de los presentes Términos y Condiciones, o por una ley
    o regulación o cuando decidiere discontinuar un servicio determinado.


    Algunas de las provisiones de los Términos y Condiciones pueden ser derogadas
    por provisiones o noticias publicadas en otros lugares del Sitio . El uso
    continuado por parte de los Usuarios, del Sitio  ahora o con posterioridad a
    la publicación de dicha notificación de cambios indicará la aceptación a
    dichas modificaciones.

  \subsubsection*{14. JURISDICCIÓN}

    Vacamu es operado con sede principal en el territorio de la República
    Argentina y el presente contrato se rige e interpreta en conformidad con la
    legislación vigente en Argentina. El uso del Sitio, medios o dispositivos
    similares relacionados a Vacamu no está autorizado en jurisdicciones distintas
    de la ya definida respecto al territorio de la República Argentina.


    De presentarse una problemática respecto del acceso, uso, contenido, o
    cualquier otro mecanismo dependiente de Vacamu, las partes podrán disponer
    tanto del arbitraje, mediación, negociación, o cualquier otro método
    alternativo de resolución de conflictos; así como también de instancias,
    procesos o acciones judiciales en los correspondientes tribunales competentes.


    La ejecución del presente Contrato por parte de Vacamu está sujeta a las leyes
    y procesos legales aplicables, y nada de lo aquí establecido puede limitar los
    derechos de Vacamu a cumplir con requerimientos de las autoridades legales
    relativos al uso del Sitio por Usuarios, o información obtenida por Vacamu
    relativa a dicho uso.


    En caso que cualquier disposición de este Contrato fuera declarada ilegal,
    nula, inaplicable o sin efecto, por cualquier tribunal competente, las demás
    disposiciones no se verán afectadas y seguirán en plena vigencia y mantendrán
    sus efectos. Las Partes harán sus mayores esfuerzos para sustituir cualquier
    disposición que haya sido declarada ilegal, nula, inaplicable o sin efecto,
    por otra disposición que sea lo más semejante posible y de similar naturaleza,
    pero que sea legalmente exigible.


    Este Contrato constituye el acuerdo completo celebrado entre las Partes y deja
    sin efecto cualquier convenio o documento firmado con anterioridad entre las
    Partes, así como cualquier correspondencia, conversaciones y negociaciones
    anteriores en relación con su objeto. Una versión impresa de este Contrato, o
    de cualquier notificación basada en o relativa a este Contrato, realizada en
    forma electrónica será admisible en procedimientos judiciales o
    administrativos con los mismos alcances y en las mismas condiciones que
    cualquier contrato comercial.


    Cualquier derecho no otorgado expresamente en el presente es reservado a los
    representantes legales de Vacamu.

\chapter{Anteproyecto}

\end{appendix}